想搵人傾吓計啊！！

生活愈嚟愈悶
近排我地嘅香港又發生好多事 每一日個情緒都好down
依家開sem啦 發現可以傾計嘅人好少
想同人share每日近況同心情都冇 個人好冇動力
利申第一次開post sorry for 1999

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

黎啦

你肯講 我肯聽

Hi

來

放心講

你肯講
我地肯聼

幾歲?巴或絲?

你好

大把人陪你

連登有愛
好多樣嘢撈埋一齊 又搵唔到最主要畀邊樣嘢煩擾緊
對社會嘅無助 前途嘅迷茫 又冇咩朋友異性緣又差
每一日打開手機 都冇咩人搵我傾計 日子好無聊

多謝你地

其實我都想搵人傾下計
好多事收咗入心

我覺得同男朋友好唔夾 但我好鐘意佢
拍拖一年多 但佢覺得同其他女仔單獨係屋企無問題
因為大家講個信字 但正常女仔點會唔擔心
成日為咗咁會嘈
佢成日同女仔會有好多身體接觸
其實係我太多心 定係任何人都會呷醋

大家呢排都好sad
可以一齊傾吓

好想分享自己嘅現況但驚比熟人認出

如果係我 我都會呷醋
咁你同其他男仔相處個陣 你男朋友有冇唔鍾意

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

你肯講，我肯聽

一時時
佢會比我同男仔出街 ps:個男仔鐘意男人
其他既話佢都會有小小說話 但唔會嬲